[領養唔洗入]你地養緊個隻貓/狗係邊度買？

純粹問下 唔洗入黎嗌口號

聽講買返黎既貓狗有機會唔健康
因為而家有良心既breeder/寵物店好似唔多
點解你地咁好彩 可以養到肥肥白白

On9

嘩

相熟寵物店 果時仲細唔知咩叫領養

根本寵物店拎狗一係就大陸落黎(大陸衛生環境...你明啦 )或者私家繁殖

仲要on99真係以為有良心店，係良心就唔會賣啦去領養啊 如果唔係點呃你班傻閪去買

明架啦

貓好簡單，去貓展親身睇下 & 同Breeder交流下。

旺角金魚街到

breeder

拎起個陣問個呀叔有冇折，有就去飲茶

有信譽狗場 在香港繁殖

朋友狗仔生bb 封左幾千蚊利是比佢
算唔算係買？

係得呢度問一定比人屌死
個個都係聖人黎